欅坂46暨日向坂46交流區第九十四回 武元唯衣ちゃんお誕生日おめでとう！！！

琵琶湖が生んだパワフルガール！
武元唯衣ちゃんお誕生日おめでとう！！！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 4thシングル『ソンナコトナイヨ』好評発売中!!!

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評延期中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評延期中!!!

【我老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。

[/center]

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

ちゅけもん誕生日おめでとう

LM

佢又係入團開始識化妝個類人嚟

QQ生日快樂

2期第一個睇嘅sr就係佢

藤吉

高得濟好慘

光完勝

Habu桑好型

又送燒肉卷

副隊最後個樣

2期玩呢啲應該好睇過1期好多
佢地上次玩到好悶

佢呢吓好cute

ちゅけも生日快樂

京子又煮嘢嘞

1期太易被估中

鈴花呢個吐槽犀利

有班2期一齊估好睇好多

lm返先

佢做乜轉左style

應該冇轉到，預咗出到嚟都係成pat嘢咁

改得幾好 加入Template先

lm

正皮是比好評延期中的

Lm

唔記得體檢

有美子會長留名

睇嚟我成日hard sell松田里奈 sell得好成功

生日快樂

咩黎

新人留名

測你推邊個

美玖LM

隻音驚新活動又幾抵課

好花lm

得300朵音比較吸引

禾花 好能完美

音驚限定得第一彈嘅有活動up，後來嗰幾part都無
我都課咗少少不過今次ranking分開兩團打都幾好

好遊戲

開波

又S葵葵

Risa ぶりっ子

輕鬆 謝謝大家

日向坂46ストーリー発売直前！“日向坂知識王”クイズバトル！ 現正廣播中！！

仲有6分鐘，睇吓邊個最巴格

史帆同京子爭倒數第一

懷念影山

高本，好sexy

佐佐美宜家專責做mc
唔洗答問題

又bin Miho C, 留言個個都話問都道府縣

二期唔搵鈴花黎

仲唔係鹿兒島？我讀地理架！

京子今日終於做番女仔 好正

日會煮野食個度

有聲

尾二個題實爽死壽司
告白大會

屌你老母臭閪 我大佬而家唔撚妥你條柒頭呀 躝啦垃圾[/b]

仲以為今次真係會反cup到

已訂本story當練日文

想要1單隻risa但個pool唔係淨欅好唔抵

聽日到石森開有冇人會睇

會支持下

咁樣睇增本其實幾靚

左同右好大對比

通常一識化妝之後就會越變越靚

大園玲都唔差嘅

大園同守屋都靚
增本成日都唔笑

大園玲

增本啲思維好難捉摸，唔知點先笑

音驚仲諗緊打菜緒區 壽司區定愛萌區好

但係我望到增本就會笑好有趣佢真係

Ponpon聽日又sr咁勤力嘅咩

冇野撈ma

不過好似係守屋開wo

好密啊
香港1530守屋 1900虹花 冬優花 小林

雖然係之前嘅圖 不過你都可以參考下

守屋都第2round

我會揀唔夠key ge黎拎道具 分散投資算
平時好少抽日向唔夠道具升卡

痴線愛萌區都咁撚癲

好花頭100點追

其實藍團真係特別癲
ひより同小影山偏低只係因為之前佢哋休養 拎上位都無直筆嗰個活動
井口就明啦

你唔好咁𠹌得戚 下個到你呀

比次機會啦大哥

等緊欅出
已經準備好做感冒童

打邊個呀今次藍好似無井口
我諗我推嘅平織栗都唔會有
雖然我箱推 但除咗我栗之外都無邊個mb我想捱眼瞓衝

詩織啦唔洗諗驚遲下冇得打

打到宜家

係喎！提醒咗我佢都..
我想要栗子呀初心係平 刷到有focus先開game
我第一張ssr係一單栗 玩到依加佢嘅ssr都仲係得一張
推就好想齊卡 你明嗎

上次我都打得勁辛苦I know that feel bro
打邊個mb可以參考下我上面貼嗰張分榜圖

想留水留石等欅諗住keep住清體就算
睇情況再決定分散定allin 因為唔知會唔會難打咗
我日向嘅卡好少諗住欅每個mb都至少都一張ss先抽日向
差張Pon仲未肯嚟我到

牙葵係咁瘋狂係showroom對住risa撒嬌，好萌

推想齊卡呢個我明呀
不過死都唔出比我

一單粟子好用呀 到今日仲係紅色卡頂點

我都想有個咁靚嘅後輩同前輩

識笑

之後唔會再笑

個係小學生 無變

第一次見
依到大園玲幾靚

期待增本上欅寫,
feel倒佢比comment係松平個類,怪怪地得黎幾好笑

大細守屋sr

啲人comment佢showroom係放送事故，佢答：感覺我出身就係一個事故

W守屋SHOWROOM配信が決定！

今日一個鍾後,有無手足睇

除定褲

明明細細個同屋企人去沙灘玩，坐喺陰地無掂過水

守屋 茜（欅坂46）

仲未開

人呢

この後、守屋茜と守屋麗奈がSHOWROOM配信致します🧚🏼‍♀️🧚🏼‍♀️

ぜひご覧くださいカチンコ

#SHOWROOM
#欅坂46
#守屋茜
#守屋麗奈

開咗

來了 雙守屋

睇睇下真係有啲似樣

新人個樣開心咗, 睇嚟已經接受咗現實

嘩咁快收到𡃁

一生只愛守屋氏

守屋麗奈好似係D相入面笑得最多果個

唔係山下氏同田村氏咩

識化粧靚咗好多

唔怪得之前全部都爭守屋

收到咩風

講緊佢靚女only

好白

其實算畫得幾好

要加推了

求解圖，睇唔明

前面都OK認到大概係乜，白板開始睇唔明

咁就完咗喇

Last min都仲畫緊

好唔夠喉

原來佢2個一齊拍utb封面

遲啲UTB會有佢兩個嘅封面

W守屋で次号UTB表紙＆巻頭グラビア決定！欅坂46期待の新二期生・守屋麗奈、副キャプテン守屋茜SRペア配信に登場

靚過大守

3月31日発売の #BUBKA 5月号は #欅坂46 #守屋茜 さんが表紙です！

転換期を迎えた欅坂46には守屋さんの情熱が必要不可欠！表紙に選んだ理由は「守屋さんはきっと今この状況でも、夢に向かって燃えているだろう」と信じたからです！

そして、予想通り絶好調でした！

唔明點解咁樣畀人放置一年
唱歌跳舞屎過井口?

Hina 真係好可愛 不過嗰下接得幾靚 完全唔覺有事

又嚟了

啲人叫佢哋唱九單嘅歌

入欅唔係越嚟越唔笑 從著花花裙變左型格帥氣look

小林唔係自己歌都唔記得點唱掛

太耐無唱過

唔知點解我覺得有佢既欅寫會返到2017前既水準

已經冇機會唱
喊出黎 我因為ゆいちゃんず睇欅

唱黑羊！

個feel 又幾正wo

睇睇下live睇到個人down咗

世界上只有愛夾得好好，世界有愛啦

虹花唱歌都幾好聽

咁樣夾歌又幾正

世界上只有愛

第一張塊面脹到認唔到

Must buy item!

千5支棒 點打晒。
每個member都打到萬5 d棒多到痴線
無限打。

はなちゃんず翻唱機會應該大啲

佛系玩家

我抽唔到好花

本身不嬲好少玩電話驚 啲event一次都無玩過
平時都係on吓儲石玩抽卡

咁多好花嘅 不過我唔介意

知唔知點解係你唔夠愛牙！！！
課金啦

咁多人中好花

得我抽唔到

課金不了

其中我中左3張

課咗二萬羊終於中kawada仲諗住留俾欅 但係我真係好想要kawada

等緊欅出focus live

會係18夏巡定三周年我兩個都想要

想要18夏巡多少少
三周都想要
課都要課齊平仔

真係好人妻feel,好成熟

今日sr果條鏈

又可以睇返尋日神配信

平仔都唔會再出啦？

復刻會放翻出嚟要抽埋栗子

日向復刻都有井口
冇理由冇平仔掛

線上考日文何奇on9

實成班請槍問文法

依家考試係同學一齊skype咁考

叫人開住個cam俾佢望有冇出貓

好老師，加油啦你

美玖好warm 新三期都畫埋
不過仲差個影山先齊人

應該畢業架啦喎

影山係咪入咗東大？

有人傳過話佢入唔到

佐佐美 希望唔好比太難讀既犒佢讀啦

如果做禾女朋友就好了

第二張好型

入到建議佢畢業呀
專心讀書

聽晚又有sr

如果入唔到
其他人玩春日個東大落選梗
佢會唔會好sad

第一眼認唔到

不過呢啲look松平可能仲型

夠高，松田矮

未入link睇之前以為係友香

去緊拘捕你

好on9

都應該幾耐之前

UTB訪問到，增本話佢唔係有心搞笑，只係啲fans叫佢做乜佢就做

佢成日整笑其餘五個成員，但想更進一步整笑佢哋。而大沼晶保因為行為異於常人，反而整笑返增本，令到增本好沮喪

新mb

我想屌死増本

有趣的女人

好想快啲睇增本上欅寫

喂等等先呢個唔係日向日常黎咩

佢似真膠答啲嘢都好盞鬼

showroom啲fans留言話增本同佢生得幾似樣
增本答：咁你都生得幾奇怪

不過份人都應該有啲陰沉
問佢有咩目標，佢話要留下曾經活過嘅證據

井上 武元

搞笑嘅人多數都係呢D性格

攞番個2張靚好多

依兩張應該係花絮相

上帝係點樣創造一個好似我咁完美嘅女仔岀來？

井上 武元：做乜抄我着連帽衫咁我哋猜包剪揼定輸贏

武元成隻俄羅斯娃娃咁

有冇人玩緊
用左之前個post d衫個Qr code

禾麗

お待たせしました！ #欅坂46 #新二期生 最後のオフショット公開は、#守屋麗奈 ちゃんキラキラ新二期生の中で最年長らしく、さすがの安定感、お姉さん感を見せてくれたのですが、4/23発売の次号ではあかねんの前で完全に妹キャラに変貌しててビックリでした。その落差にも期待してて下さいね訴えかける顔クラッカー

個口罩遮唔到個鼻嘅

幾q

1:18 會搞呢D歡迎新人真係幾sweet

相比欅第一次見面影果張相

嗰張一期笑得算好好囉喎

係咁上twitter搵code, Dasada個件就自己畫

唔講唔覺日向已經搶咗我欅嘅資源一年

見Twitter好多人鍾意用一單個蘑菇頭扮平手

蘑菇頭
又真係幾似

懷疑日向班老屎忽今次係有心玩新三期然後自己想試着女僕裝

仲有依三件你係無

都幾似

Thx
搵緊5-8單嘅code

入面有八單，喺留言到

起緊欅共和國

miho食人血饅頭食到可以一拳打到班漢字入ICU

究竟6/4會唔會咩野都唔攪

而家已經有人開始屌 日向一週年就攪youtube live

欅就咩9都冇

日向純粹將攪唔搞成搬上YouTube Live,
欅前排開showroom先話佢哋啱啱喺到練舞

日向啜哂我地欅既資源

請問YouTube Live幾時有得睇？(定已經完左)

三點半

屌 返緊工淨係睇畫面

要日本ip

營運唔識開youtube live

仲未有

你哋用咗vpn都睇唔到？
係咩寫影片無法提供

點解去到個page會話 處於離線狀態

cm啲日本仔都睇唔睇
好似係

我冇用vpn,見d日本人都話未得

京子揸機係咁上下

見到話係咪完左

[url]
[/url]

邊條先係

日本仔都係下面條link出現似係下面

依個有料到

最新係下面
上面停左

傻閪營運已經開左兩次
一次3分鐘 頭先8分鐘都未搞掂

執能咗佢啦種子花

放送開始が遅れており、大変申し訳ございません。

もう少々お待ちください。

官方twitter

YouTube都搞唔掂

呢條新link多人啲

睇到了

禾好花

一周年紀念得3條友

好似話肺炎唔俾出門

都係呼籲啲人自律唔好出街
係得香港咁撚垃圾

下一pair到高本 meimei?

垃圾場太細

好花

限制社交聚會人數

好唔環保
要用廿幾對手套

唔通包足3粒鐘餃子

久美要食幾多輪餃子

食足3個鐘

英國睇唔到呀屌你

仲拎左兜士多啤梨入黎

仲有邊個會上黎

應該兩個兩個咁輪住出場

佢地......係咪用返同一套餐具

VPN

miku miho

屌搞掂左個vpn就miss左雙花個part

有得拉番去前面

hinano三期大佬

嗚呀hinano同新三期

我老婆 我老婆 髙橋 未来虹‼️‼️‼️

未來虹好似有啲潛力

識化妝唔同咗

呢個係咪手震嗰個

hinano食果陣係咁啤住D餃子

菜緒同愛萌

lo paul 小坂

倒落自己到

咁容易搣架嘛啲肉

牙妹

錯po

早川我可以

#Me2

祝身體健康

做咩貼禾條女牙聖過黎

牙柑牙聖

又你牙

鈴花好花

走啦乃狗

自重啦屌

pro+仲難過lv21 d master

睇中了

囲われた文字をつなぎ、そのタイプのライフを5回クリア
乜玩法 點解

前面嘅題目「」括住嘅字砌埋係ライブ映像のハッピーオーラでスクリーンに出る歌詞の色は？

Answer＝綠
所以要Clear 5次綠色歌

有啲似富田

盲

啲表情好nibu

我覺得佢好似純情小朋友

好花好屈機啊

睇完日向個一周年party
久美做MC真係零冷場
同個個成員都吹到水
有D期待佢地好似乃咁整個46小時TV出黎

無野做又可以係屋企睇東蛋

我而家係公司

冇得home office咩

番公司冇人方便做野

睇多次風に吹かれても
後面個bg真係好香港feel

其實我覺得中間企係啲櫃上面加夜景加大光燈嚟跳
幾有型

mv既話幾正
東蛋ver 2種風黎
不過平仔係東蛋冇笑

原來你講緊東蛋5單

反而呢隻東蛋武元跳得唔錯

其實無久美都無依家嘅日向
嗰陣坂道聯合派位SR，問佢哋推邊個，三團隊長入面係得久美無人推，望見都心酸

話時話天天喺怪人個feel幾正

夏鈴跳Nobody嗰種feel都正

佢都有講過自己唔係俾人地首推嘅類型

前排睇返欅寫講鬼故嗰集 其實久美以前都幾靚

走撚晒啲人唔洗玩了

執得

屌
不如一槍打死我

貼埋出嚟先

執未

我推啊
Seed and Flower
我

成團解散重組2.0好過啦

不如趁早解散做平假名晌

4月6宣佈解散 唔洗急

又走1個

咁睇怕pe都快了

到底9單發生左咩事

可能係唔出先走呢

屌。。。 點撚樣呀

完來係畢業先冇影相

垃圾營運 屌你老母

仲有佢平時都幾勤力出blog
哩排都突然少咗

就算出
根據上次list
佢都唔係選拔
握手咁賣得都無選拔
就算話佢跳舞唔得
3排都得掛

其實營運不如一刀過 release哂d資訊/未來動向都好

佢次次一出新聞 就係畢業

又走多個

睇佢呢排sr連發都冇佢份已經估到少少平時最多sr嘅人

無點release

好耐無追欅
多謝呢個團曾經喚醒過我追星嘅熱情
推同有好感嘅都走曬

我覺得同落選有關
下個好可能就係石森、尾関 、小池 ・冬優花是但一個

一係4/6叫班一期一撚齊走算啦

點解咁樂觀淨係走一個

啱呀

欅坂入面握得最多就係你 我真係唔捨得你

我買小池 屌佢老母咁都入唔到選拔

今冬9單發售營運:係地球暖化嘅錯

做到心鳩淡比我都走

堅持呀，走哂就到自己上位㗎啦

教主
唔係仲有騎象+包鋪+新佛組外景咩
都未做點解咁快走

頂不順了，冇嘢撈成年+肺炎雪上加霜

佢而家咁攪會唔會連畢業花都冇得攞

補拍嘅啫

拍咗未播姐

應該有啦
鈴本咁跳得
表演頭幾都無份
775握手掂又無
小池又係
梨加......
（鍾意佢嘅巴打唔係登佢，但係775同啊ru都走咗......）

應該無即刻3/31畢業又少一個推

估到 年上line應該都開始。

可唔可以開集畢業sp一次過做晒先走
年頭企劃介紹最吸引就係呢幾個
以教主性格應該係睇到隔離忙足成年+dani走
所以先決定畢業梨加點算
其實欅mb咁鍾意撒嬌一個痴一個（又冇野做）
今年應該仲有人畢⋯⋯
就快又少過廿一人

做乜撚嘢

twitter都話
欅坂名物突然畢業

八單畢業又多一個 會唔會二期再整個0單畢業

會

我估佢哋內部每日都變

欅坂存在嘅價值係咪已經淨番畢業

走佬既都夠開隻single

成日都話走個啲出一團都可以大賣

都唔明點解入唔到

4年走咁多個係咪正常...

復仇者聯盟

一期走晒啦不如，直接新欅坂，二期上

點會正常

咁多人走ge唯一益處就係令我知道sony entertainment 個financial year應該係31/3完

小葵真係太早返黎
其實應該同影山一樣休假多一兩年
宜家番黎又完全無嘢做
其實影山休息都差唔多兩年 有無錢收？

明明長沢同長濱去韓國占卜嗰陣，講欅依一年會變好，決定頂硬上

半年都走左咁多啦

點解呀！！！
發生咩事

775 接受唔到，仲諗緊佢係咪忙其他野，忽然成個人唔見左咁

其實個團咩事呀？ 775作為打工小組，偶像營業代表都要走？係咪織田單野影響到佢？？

一期d友誼小姐走晒既

營運帶風向嘅嘢就算啦

欅係咪黑心工廠
點會咁走法架

日本一向都係31/3完一年

9單又可以全員選拔

反正撞正肺炎
唔出住都ok

由上年出唔到9單，仲要過哂資源俾日向果陣內部都開始有事出現啦

我同意係織田效應

香港係自己有得揀
唔知日本係定死咗定點😂

計埋新二期都係太多人呀？
依家咁搞法，應該係775完畢業之後先會介紹佢地入黎

新2期冇咁快掛

講真如果真係等埋新2期先做9單
真係唔知幾時先出到wo

一係就執能咗佢 一係就索性休團再重新出發吧啦
依家mb自己又唔知做乜 種子花又唔能知自己想點

在公海見到隊長，向隊長敬禮

格離老強團都未收皮，綠應該可以千秋萬世

依家明啦，收咁多個新2期⋯⋯仲要收晒d大齡靚女返黎

即係個時欅個地震根本未完⋯

老強團同個犯和解埋添

新二期嘅欅寫已經錄咗

個人覺得大齡靚女=即戰力=即時填補人力資源流失

即刻話聯招傾完分人果時都知綠內部好唔穩定

計埋疫情，其實最快真係年尾再講

依家走咁多一期，佢地開少場握手會，個銷售都會崩盤式⋯⋯

如果講九單要有咩計劃，其實得推班女女出黎見客

清算一期

咁775個收花應該好快出

考完試就返嚟㗎啦
如果佢唔返嚟見到欅咁多人走
佢都未必選擇復歸啦
同埋欅應該同晌一樣係月薪制

可能今日出

廢是宣佈完新9單之後又走幾件啦

嗰陣都估到佢會收大齡人嘅目的，但係估唔到內部係咁啊樣

其實關唔關九單選拔事
鈴本就話個期已經有去意，所以落選者，775個期應該未諗走架？

屌 咁突然

懷疑上年年頭開始已經內部不穩

咁太無良心呀

佢地狼人應該玩到兩集？
如果狼人之後係新二期，我估下集啦？

其實長沢一向都唔like欅個style
佢一向都想做日向/乃個種王道idol

懷疑由第一個人畢業嗰陣就已經不穩

d人走咁快documentary拍唔切。。。

依家諗諗下個聯招真係後手黎，乃團大top畢業，欅有不能預測既地震...所以hold 住咁多女仔年幾⋯再分兩次派，可能根本就係計劃好

日向就好明顯見到欅前車可鑑，派定d後生係團內培訓，有咩事都唔會好像欅咁有成年唔夠人出場既玩法

剪完好耐
唔知會唔會加嘢

可能今晚會+30s係片尾做歡送會呢

30秒咁少…

都係送花+客套幾句

想知土田電台會點講

又係乜都唔講囉🤐

佢都唔知講咩好la
隔一排就一單

佢次次都有講

加野都好尷尬，唔知點包尾？
依家幾乎可以話九單落選個班一期集體退團咁

落選一期係咪剩返小池、尾關、fu醬、虹花？

啲內容講完等於無講，佢都唔會爆出嚟

肥秋docu嚟嚟去去都係嗰堆野就算數啦
預咗講唔到核心問題

乜櫸仲未地震完咩

なーこちゃん

走埋775，唔計詩織加新二期，完整21人

詛咒黎架

第一個全滅小隊

所有unit冇哂

出過單曲既都走晒

明明仲有個線香姐妹

被遺忘

其實隻歌都幾普通

其實營運篇野都幾癲

欅PO 永遠都係有人走先最多人

欅營運覺得冇問題先癲

我自己覺得係營運想長沢續約佢死都唔肯

就算事實係咁都可以客氣D講掛，小學生咩

欅營運係ON9 是常識吧

小學雞做欅營運都好過seed&flower

長澤又無乜先兆WO
見佢仲有上唔識寫以為無事啦
唔入選拔又無中文春既既閃左2個
我怕係怕小池都會炸
定小池唔入選拔純粹佢本寫真唔賣得既懲罰。

選拔嗰時佢本寫真都未出

推哂個波落member到，笑死人

覺得梨加高危

下個應該尾關先

咁我係咪可以棄坑

其實有人估咗好耐話佢少咗好多BLOG 同MSG 又冇去見新2期

唔肯續約就屌鳩人
屌你老味十足十d女溝唔返條仔就唱鳩人一樣

第一感覺都係尾關寶寶

傻豬黎既
一砲三響都得架嘛

係咁有餘震

但係佢都算開始有啲野做個個嚟
嚟緊好似又唔知上邊個QUIZ 節目

兩把聲好唔夾土生把聲搞唔掂

唔可以一期同佢好fd都幾多下

我唔擔心佢添
佢都無工作技能，除左嫁人諗唔到佢有咩原因會走
我估梨加既畢業時間應該會跟同年既隊長決定

3月嚟講，仲有2日

咁應該今日一炮過啦

日日有驚喜

怕你哋頂不順，1月爆4件好似大地震咁

講到三件震得唔犀利咁

仲有咩人選者
得775無見新2期

懷疑1期淨低果d好多都會走，淨返d高人氣同中堅

要震就震晒佢，唔好我收拾好心情繼續支技欅嘅時候又嚟打擊我

請問這要怎樣過

打綠色5次

走親都係top係定律黎

有上進心點會留係到
有資源就話姐

走咗果d自己圍爐應該都好好睇

志田幾時約晒所有畢業生黎個大合照

鈴本幾時開返ig

難啲，無團員依個名好難撈得掂

睇番微博個翻譯 長沢似係想再係藝能界

泉推發來賀電

尤其係最尾話支持/關注佢嗰句？
佢之前跌選拔出blog/mail
好似有講過話有樣嘢會畀動力佢撐到9單之後
但係之後就好似無咗影
佢留係藝能界會唔會都係畫畫/漫畫相關嗰啲嘢呢

感謝

佢目標係卒業咁而家得償所願囉

有好多夢想去做，所以退團去做

得20個既

你盲咗

又屈人錢

新二期咁快嘅

頭先見乃預告都係下一集，日向應該都會一齊

竟然咁快有新2期 好唔似欅營運作風

走左咁多梗係快手啦

京子暗黑料理來了

應該夾好左3坂節目同時介紹新人
岩岩乃下集都係介紹新人

點解下期副隊自己一組

溶咗

講鬼故突然響呢吓幾正

極危險

應該出完一集就擺埋一邊一排

31/3 775 逗埋最後一份糧
1/4新約開始 新2期開始賣命

啲炸粉甩哂

都算係由唔食得變到食得

成支咪飛走

來了

冇想像中咁嚴重

未來虹

仲有井口

我宣佈 - 3坂3期物資全面進場!!!

竟然仲有卒業式

個樣唔同左

瘦左

寧願佢做番普通人開開心心咁過仲好

酒吧閂門

井口呢個卒業比頭先乃團嗰個有情有義得多，話哂有帶罪之身仲俾佢光榮引退

仲搭返個專用場景真係算唔話得

希望佢條仔唔係當玩明星仔咁對佢好了，唔係佢會好慘

仲記得井口初初搶咗775風頭搞到畀人屌
估唔到兩個都差唔多時候畢

琴子咁多年係節目加埋講既野都冇井口酒吧一集咁多

メンバー愛にあふれ、メンバーからもスタッフからも愛されている井口さん。
４年間、本当にお疲れ様でした！

節目製作組同營運立場唔同既

三單制服嘅井口媽媽

應該關係好好

起人鏈啊

一炮三響冇耐之前先發生完
仲要係一響三下半添

見到有人搵返佢呢篇

係咪無選拔嘅都可以預佢走了

成年都無作為,明明摸手賣得又無選拔
唔怪得人走

人會不斷變，佢走都好嘅難聽啲，欅咁樣更加容易改革

改乜呀 有破壞無建設

種子花你幾撚時死我屌你老味

咩守屋都有意思想grad咩？

欅第一章就破壞與再生
第二章就破壞與破壞

我已經開始佛系，心靈凝釋，一齊隨緣
邊個畢都已經無介懷
緣份到了，自然會再生
阿彌陀佛，種子花就算將欅坂再生完，曾經所種嘅惡果都充以落地獄善哉善哉

大師，我依排瞓親教都會夢到member

代表d咩

你未瞓醒

但個夢好真，會唔會係代表緊將來嘅事

施主，夜啦，你都係返去瞓吧啦

係邊睇架

d人話早幾集守屋&2期生果到，睇得出守屋想走

夢同現實往往都係相反

一期全部畢業，出去組返團叫「欅」可能仲理想

咁都睇到
佢地柯南黎？

有樣野叫偶像傳心師ma

俾守屋張相佢睇就會知

咁就無左一半人,
覺得pe都好似會走咁, 織田同栗子連帶關係咁樣

新aeon 30秒CM

真係好聽仆街shitflower快啲放出嚟

btw15秒B都有新嘅前奏聽

究竟光對鞋幾高先顯到佢地差唔多高

最後個段aha aha幾好聽

其實隔離嘅松田都係得158

好似幾正

九單要出紓情慢歌？

另一個cm個段會快啲同埋應該9單掛

唔係9單掛

淨係廣告都已經出左3首歌但冇一首有完整出過

睇完不會寫 天天比人既感覺係真係會食蕉皮既人

Lawson aeon仲有邊首?

Yakult

即係砂塵

井口

好憔悴

認唔到佢，冇哂包包面

4單正

4單跳得特別齊，3單果d有時跳到亂舞咁

蕉皮仲有775同隊長，即係呢集好早錄好架？

喊到好淒涼，應該好唔捨得

個嘴仔震哂

有人將欅坂首cm歌駁返埋一齊

完全變左第二個人咁
靠返把聲先認得出佢
喊到癲

你個名轉行做utube8 有冇去支持佢

排咗個次序但好似都唔係好接得上

我都覺得未必係咁編
但係已經覺得隻歌好聽
究竟幾時先有full ver

係有啲怪，但係有得聽已經好開心

下集新2期終於唔係個個坐定定睇自拍片就算

睇下仲有冇高手可以去咗啲雜音再remix返一齊

睇完小池篇嘢，成員依家都好無奈。
喺支持成員畢業以尋找欅坂以外嘅路定挽留佢哋繼續奮鬥之間爭扎。應該祝佢哋前程似錦定嬲佢哋拋下自己？隊友一個二個咁走，自己決定留低嘅時候又要喺二期面前扮無嘢，明明自己都重係不安、迷失方向。疫情之下又做唔到啲咩挽回欅坂聲望。無力感都好重。

想人地跟住你行
首先你都要話比人知你個planning係點
你咩都唔做就一味叫人跟住你
過左衝動期冷靜返都會諗應唔應該再行落去

每次淨係推班女出黎謝罪 開頭仲行得通
家陣行唔通啦大佬

係呀有新歌大家都開心鼓舞架
點解唔食個勢比個短mv出黎比人信你有心繼續搞呢？

（睇完小池mail好大怨氣

我係睇blog

無力感好重 營運既無作為 今次續約走一個已經算好 走多幾個都唔太意外

開頭都仲有d笑容
春日一講落去 忍左十幾秒後流左第一滴眼淚
之後就好似個壞左嘅水龍頭咁
春日講完劇組仲插播joyful love做bgm
我個心都好撚痛

井口靚女咗好多

熄燈個下
真緒酒館同大胃王比賽一齊畢業

好想安慰佢

原來今晚藍團又有生配信

而家要啲客幫手做pr
欅個營運好似死𠹌咗咁

mv緊係出唔到，人就係咁走，重拍拍唔切呀

點會拍唔切啊全班人都冇工開補一兩個鏡頭剪返入去就得啦 唔洗全條片重拍

唔講以為欅係aeon團
屌你老母睇完msg再睇blog真係又嬲又灰

staff都冇開工

由欅寫公佈9單選拔起,到依家都搞左成6個月都整唔倒個重新選拔list出黎就知營運對欅做野幾納懦

根本冇心搞落去
班女都有危機意識果陣運營都唔願做野
係想放棄欅既不如4月6解散 咪dum埋新2期波鐘啦

瘦咗先覺得佢真係似北川景子

真緒小酒館真係神企劃
喺平假欅冇乜人識嘅時期
幫到觀眾了解成員嘅個性
可惜等唔到影山同4個三期生就已經收檔

我估九單應該好似巴打之前估咁，勾住個doc
就算唔係表題曲個首，應該有一首係打算doc片尾出完整版，曝左光俾觀眾先推一首完整出黎

但依家疫情打亂晒計劃，但無手握，營運就直接停晒d人算 成個宣傳一味推後

其實擺Netflix算啦
佢地真係好死板
依家個疫情根本冇可能幾個月之內完到
係咪要等到個團走到一個不淨先識醒

Netflix 做唔起個勢啦
佢就係想睇下兩個團可唔可以刷個入座同票房紀錄出黎

尤其欅個個，瞓身賭晒平手同大家最想知既所謂欅幕後，再加堆未播過既表演，隻東蛋無宣傳都賣到咁多隻，佢地根本就想靠票房效應刷個免費熱度同宣傳出黎

我覺得最得人驚既係日向都好似玩緊同一種銷售模式，應該都遲早玩爛

衰啲咁講

日向開唔到周年live con都攪幾個緊急event出嚟俾飯

欅營運可以咩都唔做 即係算點
你搵成班member緊埋攪啲野都得掛

你搵土生同関會長 打下機都好啊

aeon一定唔會再簽欅

sony music有個人瀨咗嘢

可能要等埋新二期上節目先，我就覺得奇點解咁快播到新二期，正常都要等返幾個月，應該係優先播咗先

到底d綠staff係咪個個等俾人裁

點解可以咩鳩都唔做

應該係一次過就晒3團出新人
費事又俾人話唔做野

應該俾人炒晒

twitter個個都應該係日向team借過嚟出錯日向料都試過幾次

可能本身d staff都係分選拔同under

under果班就跟埋under member去新天地發展

淨低果d staff同member就慢慢辭職走哂

有啲咁嘅事

講笑姐
不過出錯野就真係試過

咁講真應該係同一個人負責晒啲twitter po
應該唔記得轉acct就出咗

好想睇欅搞乃46小時tv啲生中繼節目咁，
但唔洗46小時，1-2個鍾既活動都夠睇

有償單抽
畢業快樂呀

1-2個鍾既活動連日向個3個鐘鉸子party都未夠啵
起碼都4.6小時tv 可以播拍定既vtr 唔怕悶場既

而家欅有活動已經要還神
仲點奢求長時間

46小時tv由藍綠合搞咪得，反正大家都一家人

40個鐘藍
6個鐘綠

咁你預定啲fans會互鬧啦…

大家一家人，以和為貴好喎。。。

都ok, 收貨

fans點會肯以和貴先，一定有人淨睇欅或日向
依家係欅跌入低谷要宣傳，加上緊位嘅日向一齊唔驚畀人鬧搶鏡頭咩
欅同日向唔會再同台架啦

坂道tv咁三團咪試過

點同，普通一個三坂都會平均介紹嘅節目，成員之間都係吹下水，氣氛平和。一搞live玩遊戲又會計邊個輸贏，邊個搶鏡頭有排噪

應該高層命令要一齊出
唔係一定拖一排

好仙

得幾個會主動講野，要佢地9up 6個鐘野都幾唔人道

上次紅白シンクロニシティ先屌到飛起
廁佬就話睇得happy，但唔係個個都廁

唔人道

有乃團一期做大佬就無得唔服啦
齋係藍綠fans就實開硬拖

你試下叫日向伴平手舞我估啲fans會支持更衣室事件

分開玩 一隊半個鐘low

有埋全2期應該捱到6個鐘ge

櫸唔係個個都可以好似久美咁lead住個餃子party mc講足3個鐘無冷場
所以話久美真係好撚勁

久美自己應該都講到3個鐘

佢唔講嘢三個鐘齋做動作都得

諗諗下如果唔係走左栗同775，係可以開到個煮食環節

隔離po屌what 呀

要佢30分鐘唔講野可能仲難

漫畫冇得畫喇

我3團都睇。。咁所以。。。

玩吓遊戲時間會好過d

拎d cream炮射吓佢哋囉

唔好起綱先，隔離都講得正常，此終好多都忠於一個團。無特別嘢

諗翻起平假名推後台果集 久美真係痴撚咗線

個次好似係用咗乃時間嚟俾3團

如果係額外一part應該ok

無計
本身鏡頭自己團都唔夠分 宜家仲要咁多遠鏡影哂d人

係，搞到三坂隊長都要出blog 緩和民憤

停唔到落黎 自己有自己玩又得 同mb玩又得

佢個行路姿勢

可能因為主要迷欅，我己經變到覺得佢地有出現就足夠

係

營運搞到我哋嘅底線已經越嚟越低

後腦遲到嘅人

我已經預設咗欅係執咗
有咩新野係bonus 嚟

其實真係，有member開showroom已經好似執倒寶，皇帝恩賜咁

咁都要多謝營運畀佢開showroom先得嘅

綠淨係玩返48bingo以前果d將棋 閃避球 呃人大會果d已經好好睇

唔明點解唔做

可能內部矛盾真係太大

另一面 mb自己都唔敢表現自己
你畀啲咩神企畫佢哋都無用啦

就算上次森田vs土生 咪一樣係玩啲低能game
但出嚟效果已經同日會vs日吧差好遠

肥秋都話當初請人果時先發覺請咗班唔太講嘢嘅人入綠

入咗綠之後又要centre為主咁發展，進一步惡化哂個情況

唔識處理

仲話成班成員溝唔埋，所以先寫咗不協和音

等二期救

所以成日都話一期個關係似番工/戰友多過似fd

綠係不協和音之後先開始怪怪哋，連平手都係果排開始變，唔知搞咩

發現今集關同自已人玩估臥底時幾積極參與

因為有game玩

我剩係覺得松平一開頭話自己最叻呃人個到先好笑

咩人會自認😂

係喎，無人會自認，我睇嗰陣都無為意

ひかりTVチャンネル+ 個Server又會咁廢嘅, 多少少人睇就冧機

會表現嘅人
救綜藝嘅人

ただいまアクセス集中のため、番組開始が遅れております。

配信開始まで今しばらくお待ちください。

ご迷惑をおかけして申し訳ございません。
垃圾dTV

真 就係需要呢D

松平真是好正，樣靚格甩底靚腳長，識著衫。又夠綜藝感

攪掂了, 準備~~

藍綠出到黎咪又係得兩個鏡頭
都唔明有咩好屌

其實屌最多係唔明點解要佔用乃嘅時間，假如係多出一part時間講明3隊合作就應該冇人嘈

上面個ac係天天fans，畫咗咁嘅畫出嚟

20世紀少年果隻眼

後面連兩個鏡頭都冇

開始左半分鐘又死

點解日本仔d直播軟件全部都咁廢。。。

睇咗2秒久美又死過....

showroom我估得360p…

last果張好QQ

根本係成個日本的網絡基建做得差, 俾你有咁高汁片個網都食唔到咁大流量

乃團企樓梯個班?
個鏡頭本身都唔會focus去後排
掃一掃就算

showroom d member就算用wifi都係得vcd質素咁直播，用data都係好好多

仲廢過我屋企上堂嘅畫質

又得番嘞, 不過開始咗....

之前欅FL同今次嘅有償單抽我都有日日抽
一次SSR都冇出過

第一張同第二張 井口媽媽 愛萌 春日master同waka醬
第三張 京子唱歌同hiyotan食蟲
第四張 井口 另一個認唔到
第五張 平假名推young vs adult企劃嘅井口同Friday style春日

好花頭髮長到紮番辮

短髮正好多

執咗佢啦dTV, 攪個System都廢成咁

第四張應該係愛萌見工
twitter個次序係第四張先

賣GOODS

冇錢出糧啦。。。

有推巾

個直播好撚廢
twitter啲架仔屌到飛起

未來虹好大隻

欅個班唔知幾耐先有得出show

我上次都炒哂車
今日第一次出到ssr 不過呢次無日日抽 醒起先抽下

日日單抽都冇見過金卡

準備課佢老母了

新CM第2弾「わたしの夢」篇を公開🎉
次の自分へ進もうとするメンバーの姿に勇気をもらえる人も多いはず🥰
CM楽曲の #誰がその鐘を鳴らすのか ？も第1弾とは違うパートを使用していますのでご注目👀

15秒Ver.は→

#イオンカード
#欅坂46

我真係覺得aeon仲似營運多啲
至少有promote下隻歌

已經放棄咗睇，今晚睇replay算

最鍾意二單個短髮

音驚特別任務最後要打5次紅色歌

希望出返全ツ平仔碎玻璃

上次打綠色都係上twitter睇先識

原來仲有Live Stage

多謝aeon不離不棄

風吹渡邉理佐想抽齊欅FL

準備好張信用卡未

濱岸個髮型

聽日應該會出埋最後關同土生個篇CM(?)
希望會續簽大客仔

好大個額頭

有得打栗子個榜就好無嘅話就衝775
其實我game入面一直係set平織栗775同久美
雖然成團都鍾意，但講真呢幾個月對我打擊真係好大
走親都最鍾意，你話我可以點

775同詩織要2揀1

唔會架啦，見過鬼重唔拍黑咩

aeon應該續左啦

にぶちゃん做C 好似爭少少

直接移籍比aeon算啦好嗎

岩啦
開一次卡握一次手消費夠指定金額送多幾秒

Aeon又做放數又有超市，起碼衣食無憂先

係就快唔好等下個禮拜

Game part1日向都冇左井口，你做定心理準備都得

我知道呀不過真心覺得殘忍 我又點估到上次係最後一次有機會打晒我嘅推
其實我好鍾意玩呢隻game 但最近開完game拎登入同升lv開花鎖匙
真係連歌都唔想打講真真係無動力

準備好我係欅狗

why not both拎1000/500內都好呀

諗緊沖二期定理佐 理佐今次肯定欅最高分

I know that feel

痴線還跳咁多首仲要開咪

both都想500內
但冇咁多時間

咁都冇炒車

真係有隻馬

隻馬上嚟跳埋就神作

打埋Call好正

同埋點解ひなの唔洗收工

人地初中畢咗對做左高中生啦

775應該會留係藝能界
唔係さよなら係またね

Q到呢

紅孩兒

得意但個妝麻麻 好彩佢本身底子好

估唔到佢同土生係model方面發展得咁好

其實前幾集二期一齊扮小新都幾意外
估唔到會喺欅見到団体芸

nonno簡親做專屬既我都幾鐘意

呢排美玲都上幾多節目下
營運係咪想推佢出村

日向應該出晒村la
差唔多日日都有日向mb上唔同節目咁滯

身材好

嗰隻我翻睇咗幾次，我未試睇欅可以睇到翻睇

人靚剃光頭都正㗎啦

地獄料理見得多 溶左個溫度計蓋京子真係第一人

乜你食得咁偏嘅幾時去勾引尼姑

我嗰陣畀佢呃咗，認為日本咁無聊整個耐熱塑膠温度計

連殼炸蝦都有
不過進步好大了

京子而家先想跟馬拿豬做國民老婆太遲啦

宮九都中咗肺炎
日本藝能界開始要小心

真係好驚出事

東映已經收左皮

京子做返狂夜算了

最近狂夜唔見左

想同心愛的idol一齊被隔離

可以呀 係唔同既地方

京子要練幾多年先去到久美愛萌嗰個level

個啲suppose用嚟度水溫，佢就貼落煲底俾火煎，點會唔溶

睇緊abema
武元上次個節目 今日係akb 橫山由依做
真係經驗唔同
前橫總做得自然好多

藝齡都差好遠啦

775 仲想聽日都send msg?

佢盡力到咁⋯⋯究竟迫佢走既原因為咩
佢走左又想做咩？唔通真係畫漫畫？

我真係諗唔通

聽日仲有goodbye message都算係咁

應該真係好失望先至走得咁決斷，可能覺得就算grad咗冇嘢做冇漫畫畫都好過係團入面

聽日4月1啦

sorry咁我應該睇到佢30/3個個msg 話聽日仲會send個個

我就係諗唔明send到最後一刻咩心態

其實係咪欅個邊唔出糧呀，又抽佢d job 錢太多佣

一諗到佢咁突然係埋數月走，同官方宣布個個奇怪用字，係咪份約傾唔掂

官方話同佢傾過但談判破裂

佢地d偶像約點計錢架

底薪+外務+goods+年尾bonus?

唔通真係錢？今年佢地成團無野做架啦

CDTV音番有乃有日向係係無欅份

做得idol都唔會窮啦，唔計橋本

冇9單應該都唔會有音番上

似係佢真心唔想撈啦，做到無忍，唔係營運逼走
不過某程度上都係營運逼走

遲下上音番
：事隔兩年再度回歸！今次欅坂會帶嚟咩新歌呢

明明上次SR 又話練舞？音番都無得上

同新二期 一齊再練9單

可能都係黑羊呢

理佐同葵個sr點解冇人翻譯

綠好似唔多字幕組？我見紫藍好似軍備競賽咁組組鬥快出

會唔會今日公佈9單

幾時開showroom啊

我見欅寫好快手啵 可能好快過到審查

大大大大大

最後blog

得欅寫係最快，特別係最近肺炎

唉...理佐都無咩活躍既字幕組出片

由一單開始練

對fans好好，出blog出到最後
希望佢以後都幸福

學J家開個吉場演唱會囉

真係好想係握手會同佢なーこなーこ多一次

りぼんポーズ

lisa 個字幕組都好少譯片

雜誌訪同msg就有譯

—出道第二年，2017年4月，第4張單曲發售。守屋在片中說，（那時起）「變得難以和平手溝通了」。

菅井：是呢。那年的「欅共和國2017」之後，平手開始說「沒法完成理想的表演」。這場Live給人的回憶非常深，單從那個時候開始，團隊也開始進入不知道該怎麼辦的時期。

原田：第二年的夏天，從「欅共和國2017」開始了全國巡演，雖然之前也會有各種各樣的事發生，但大約從那時起，團隊不安定的一面開始表露出來。只是不管不顧地努力已經不行了，團隊該朝哪個方向去，大家開始經常討論這個話題。在這個意義上說，2017年或許是個轉折點。

菅井：是呢。也不是說有意見不合，更多的是「該怎麼辦好」「就這樣下去不行啊」這樣的氣氛，在每個人當中傳播開了。

小池：在這之後，在當年的紅白歌合戰上表演了《不和諧音》，有很多批評的聲音。在這個時刻後，成員各自的想法也開始改變了。我自己的話，在那個瞬間察覺到，之前對平手太依賴了。也是那次紅白的舞台也是讓我重新意識到，自己不改變不行，每個成員都要變得更強大。

睇黎係不協和音+欅共17係令佢地團內不安定既開始

冇人做到亦冇人敢做平手個位

因為平手talent實在太勁，邊係一般idol比到

論idol嚟講平手係唔合格，但從藝術/藝人角度睇佢好有潛力

佢同平井堅嗰場表演我得閒都會睇多次

做佢隊友會有壓力，因為佢能力夠要求都會高

日向d live正到

要欅坂可以平穩長遠發展真係世界大難題嚟

要長遠就唔可以靠死一個明星球員

member著maid服真是好cute

同意 好似之前武元上個節目個導師講
每個都出盡全力表現自己去完成目標先叫團隊合作

但同時都要盡量留住勁人唔好流失咁快

202004101我愛長濱日文字小坂菜緒

最慘係個明星球員閃閃發光，蓋過其他球員嘅能力平手走咗，我都係睇返以前嘅片先發覺到其他成員嘅魅力

交波畀個主前峰實入硬波，交波畀其他球員又唔知入唔入到，想話練好啲腳法又點都唔夠主前峰嚟，個教練都唔知可以點

其實要平穩就好難精彩

感覺上好似紅得快跌得快，其實比佢地揀多次都寧願紅得快，始終青春有限
不過營運真係最能on9竟然成年都放置play甘點樣唔nerf

而且練唔練波都保證有正選 入波靠主將 漸漸就無左球員既自覺同信心

到開始有新球員入 正選位置有變動 一做後備就不知所措

主將一傷出/離隊 即使本身好波 都無人有信心成為得分主力 承擔責任同壓力

其實都怕日向不動c會步欅後塵 但諗到佢地平假時期經歷過逆景 應該無問題既

諗咁多做咩者，人地國腳走左啦
唔好講到有得揀咁

我諗佢地想轉型

菅井：我覺得現在才是真正的轉接點。也是在這樣關鍵的時期，我們公開了紀錄片電影，我們也因此能夠對自己做整理。粉絲們也是為我們擔憂很多，但希望他們能夠相信我們。我們會好好珍惜一路走來的經歷和回憶，同時也會探索欅坂新的可能性，希望大家能夠保持積極的心態期待我們今後的工作。

守屋：在這個時期公開，如果用文字描繪至今為止的事，也是為故事的第一章畫上了完美的句號。通過這次紀錄片，全新的第二張開篇，也希望大家能夠期待全新的欅阪，並且繼續支持它。在如此關鍵的時期，為我們製作了這麼棒的紀錄片真的非常感謝。

小林：一直以來支持我們的粉絲們可能也會擔心我們今後的活動。但我認為欅坂不會止步於此。很希望以後能更多展露出欅坂的美好。

渡邊：不僅僅會繼承欅坂一直以來的形象，我想這也是一個能夠發掘欅坂除此之外更多形象的契機。希望可以讓成員們各自把自己想做的事或是想法交織在一起，製作出一個全新的欅坂。

原田：要保留一直以來積聚的好的地方，同時欅坂也有很多粉絲們所不知道的優點，為了能給大家帶來超乎期待和想像的體驗，我會更加努力的。

小池：至今為止用了很多歌曲傳遞信息，這些以後都要好好保留的同時，在二期生的各位加入後，我相信二期生也會逐漸成長，不斷嘗試更多的活動，也會帶來許多的變化，但不會因此徬徨止步，而是積極去面對。

轉型轉返普通偶像店唔店架

日向唔會不動c啦

轉型都要出歌先得架

日向而家都係越快換C越好
雖然小坂之前話佢好精神唔洗擔心
但佢再咁做落去怕佢會頂唔順
日向遲早都會開選拔
但怕佢地到時已經慣咗全選拔
跌落under會有人接受唔到唔撈
不過我覺得只要有久美喺度唔會出咩大問題

轉選拔遲早既事黎 到時4期入 又無咩人畢業就一定有人會跌出選拔
日向佢地經歷過平假時期 少少苦楚佢地涯得過既

可能會好似富田咁 唔點名就喊

營運有冇諗住講今日出9單呃下我地

土生msg 見到

唔知咩事
成班聚埋一齊
之後同武元慶生 有長沢冇泥膠 又冇新2期
咁樣點叫新人融入

ps:土生私服著西裝外套駛唔駛咁型

可能本身排左期但武肺搞到叫停

俾場birthday live睇下先

Me2
放左响手機到 得閒就會重睇

訪問呢幾位都算係支柱黎
正副隊長 兩個人氣成員 原田隊內學霸 小池會聯絡新人

餓左咁耐佢出隻咩歌 銷量都應該唔會太差

唔係佢地 仲有咩人姐
得番 雙花/尾關/泥膠/土生/上村

尾關其實都幾重要

做咗這裡星 之後好咗好多
開始接到MC位

用少女嚟形容佢

佢個眼神... kawaii

係幾得意

小池應該係唯一一個親善大使黎

上雜誌都報

ねる同梨名係節目都有提小池係佢地新加入時會主動msg佢地

不過成班一期真係好誇張前2欅寫集 連想約武元食飯都唔敢約

成班開line gp ff人地
諗諗下都幾痴漢

好過冇野報啦

仲邊有夢想

成班人成廿碎都唔識面對新人

成班人啲情緒智商同交際能力好似同個年齡成反比

其實搵欅新2期攪個on9歡迎會
叫佢地係排舞室跳

叫班舊人扮係飯咁睇都好啊

呢個又太真實

收得工

應該肝爆依幾日

今次想留係top100
一陣買定2打red bull擺屋企

仲未諗掂allin邊個

保底有平仔

個訪問記者問齊你地想知既野咁wor

一期生沒有好好融入她們嗎？

守屋：不太好融入呢。
小林：一期生有點愛冷場呢。（笑）
菅井：二期生的各位對搞笑的品味很高呢。
守屋：質量也很高，關西腔的交流什麼的我們不是太懂，感覺他們好嗨啊。不過我想給她們傳達pe醬（渡辺梨加）有趣的地方！但不知道該怎麼說比較好。
菅井：傳達的方式很難呢。

好難講
依家你睇返九單少左幾多人⋯

係ねる、栗子、織田、平仔、775、應該要計埋詩織

其實要睇上面呢堆人既有幾多死忠同單推會跟埋佢地走，仲要九單實際好唔好聽⋯⋯

好似ocamp d毒撚融入唔到大家一齊玩咁

120抽中5張虹花，3張尾關
抽到中小林為止

今日係4月1日

唉我都好想係真

前排小林同茜嘅雜誌訪問

茜：我睇完小林套劇之後有啲感想，不過無當面講，寫咗落blog到(笑

小林：我平時都係，我平時對欅寫嘅感想都無當面同成員，寫咗喺blog到（笑
…
小林：其實我睇咗好多茜嘅美容雜誌專欄，仲真係買咗佢推介嘅産品。（笑

茜：係咩！？開心……

真係好誇張，大家同期都係咁

俾呢班人笑死

呢班人個line gp應該靜到癲

所以話佢地永遠唔會做到日向個種綜藝感
因為班人性格跟本唔係咁

依家日本藝能界先開始爆疫情，如果好似巴打咁講9單係同紀錄片掛鉤既，真係等到無了期，2021前都真係未必出倒

最多即錄隻9單歌
都唔會為個doc嚟延遲9單掛

延遲頂多係因為平手走 依家加多單肺炎再遲

毒撚一期

至少錄左9單歌先 未有mv都可以照出左音源先 等fans安心d先嘛

友香電台訪問傾到欅坂之前個迎新會

主持人：你嗰日作為隊長點樣化解緊張嘅氣氛呢？

友香：我係第一個自我介紹，我講咗我個名、出生地、年齡。（笑

主持人：新二期唔係已經知架啦咩，咁咪好尷囉？

友香：係啊，跟住其他成員都係咁樣逐個逐個介紹。（笑

……

使唔使咁樣

仲有こち星比你播

所以話佢地其實都幾冇自信 仲好驚咁

屌那星逐個一期自我介紹，依家邊班係二期呀

巴打個中字訪問係邊睇？定你係自已翻譯

我係1期嘅守屋呀，今年xx歲，係yy出身

cls

笑撚左

有冇咩唔明想問？

其實淨係冇平手都預左會好傷
但唔求大賣，安安全全咁捱過咗呢段時間應該都OK掛

乃團會唔會gg 同花花合唱條泡菜中左武肺

假料

肺無事 個腦有

笑撚死

親密接觸者？

要中行過都中啦 仲要合唱
不過愚人節玩武肺 佢公關有忙

佢即刻出嚟攪記招say sorry 加自肅就可能番到身

可以落去見關公

好玩唔玩 玩假武肺料

非常時期都夠膽玩武肺
岩岩先有演藝大物人物走左 仲拎黎玩 到時玩埋歌謠節d演出者

唔計乃琴晚都好多上年紀歌手，啱啱先走咗個志村健，你估佢哋唔驚？

應該個朝鮮仔俾人blacklist都似

公關災難又一例子

最新版aeon cm

Comment Like Retweet
感謝Aeon

我都like咗

幾個po都咁做

香港出jcb想要有優惠應該出東亞果張白金

aeon嗰張白金卡可以入機場貴賓休息室

咁富貴。。。。 坐飛機。。。。

其實幾抵屌之前坐jetstar 1點到kix之後就用佢入lounge訓

呢D短痛一早要受啦
而家越拖越大鑊

邊個敲鐘綱琴版

AEON ver.

真心覺得好聽

個鐘都敲爛埋啦幾時有完整版

呢篇係大陸個邊隊長+小林個翻譯組個度睇

新二期

如果重錄既九單係周年個時都唔擲個音源出黎先，我諗真係要等doc 上畫個期

10月のプールに飛び込んだ可以留番今年十月出

增本真係生無可戀咁

連豬

日本手足

岩岩開game 先發覺榜有775
保底有鈴本同平手

咩玩法

Pe真係欅坂吉祥物

加推

人血饅頭

合作game廠嘅計劃都跟唔切運營做野方式

：得閒又畢一個，個programme我究竟要改幾多次你不如講定先，我一次過做好畀你

若林:護士裝...嗚嘩

佢呢個護士裝都幾唔襯

我細細個就聽過呢個名

佢都係我同鄉黎wo

新世代南丁格爾黎

通常人地早幾個月開始整 可能成個月之後仲有775

架仔究竟點樣打咁高分

肝

仲好啦最後機會比大家課齊佢

用生命值

抽撚咗差唔多2萬石一張SSR都冇
on9 game

抽鑰匙game

之前求其抽兩坂混合，反而有SSR

我來問呢，畢左個d人仔咪照係個game度行黎行去
之後照樣俾我地繼續自費換畢業生碎片，抽卡又照樣唔抽起佢地d R廢卡，之後新黎多9個人R卡一堆，咁咪愈來愈難抽咁啦

同埋佢係咪放平手同鈴本出黎只for 你課，根本個pool又抽起左唔俾你抽

愈諗愈無心機玩

我抽到平仔喎

仲會中到平仔sr

利申未課就中埋平仔fl
可以慳返

打左26萬分小林打到手痛

冇抽起 記得今日有ching抽中

加油哦

同第十名差十萬分

早知唔allin梨加應該allin梨名

根據上次經驗allin松平係最簡單

啊啊啊啊啊啊 衝爆佢啦

你啱失策了

我發誓過左今個2van之後唔會再爆肝住

26萬好普通咋喎

好灰，剩抽鑰匙

松平真係所有人最低，放個1入去都八千頭

真係握手咪仲低過兩花

上次40萬分已經頭50位
今次兩日小林都40萬分

而家啲雜誌對欅doc個訪問9成都係問mb
平手ge野
有啲過火

搞到member又自己一個人係屋企反思自己係個團入面有咩意義

我係mb就真係答佢
睇左doc先問啦屌你老母

又或者咁講
好多記者都係想透過mb把口再斷章取義話mb唔中意平手
又或者講到平手當撚左欅係condom用黎比佢家陣單飛
欅分裂

比起催淚 分裂一定吸view好多

Yes，雜誌都係為銷量，唔通為你發展著想咩

到今時今日文春 週刊friday仲有咁多人睇就知

一期唔係condom!

日向一周live有中字了

雜誌問嚟問去都係嗰啲，答又係答嚟答去都係嗰啲，都啲悶

個doc預告本身九成就係講平手

欅=平手， 依點應該冇爭論

而比起團愛，團結，花生友應該鍾意分裂，內鬥，不和多d

但係欅飯鐘意團愛 21の未完成

前者睇响就得啦

但綠又真係feel唔到團愛

藍時晨未到姐，要開選拔咪又係鬥餐死

仲sell 21人 即係同人講依家無21人唔使睇欅啦

問題係自己都比唔到人睇 你地mb私下有幾frd底
咁自然會估計係d人唔夾 何況d訪問都回應左佢地真係幾唔熟

不過唔熟=/=不和 但實有人借題發揮

不和應該冇嘅，成班都唔係進取型

不過有嘢唔會當面講囉，會係blog到講

以前覺得團愛21人好on9
但無咗21人先知21人真係最好

都係個句佢地啲關係真係似番工lor

一定唔係好夢幻式個種 idol

一期係咪靠梨加黎聯繫
梨加=吉祥物咁